幫新城市廣場做旺個場

其實大家如果唔怕煩
可以打比1823 搵食環 叫1823用Email覆番你跟進情況
因為每個商場既餐廳都最怕有老鼠
有老鼠問題就要關門大清
生意都唔洗做了
根據食環署網站如食肆觸犯衛生法例，會遭受檢控，甚至被吊銷牌照。

平時你地見到既公眾位置
比商場拎左黎做臨時店
有機會係違法 又可以打1823 跟進下
而根據領展早前都曾經比團體挑戰過類似情況

測量師學會規劃及發展組主席陳旭明指，屋邨商場的地契一般有列出所容許的零售面積上限，房署應審視近年有加設展銷和固定攤檔的屋邨商場，有否超出地契所容許的限制。前消防處處長、工程師學會消防分會委員林振敏表示，發展商或商場佔有人在新增商鋪或展銷攤位時，須就消防風險進行評估，商戶若懷疑有人違規佔用消防通道時，應向有關部門投訴。

身為一個良好市民，見到違法既事係要舉報的

好簡單 你咁搞街坊

佢地日日拎將凳仔坐, 啲商店冇收入自然會執粒